一人一隻你期待緊既冷門Game

Ship of Heroes

大快活

GE3

Team Fortress 3

List唔晒喎師傅
Scum
Iron Harvest
State of decay 2
Dead Matter
Ruin ( abandoned )
暫時咁多先

騎砍2

Uboot

Pillars of Eternity 2 Deadfire

Police Simulator 2018

nintendo switch game

GTFO

shenmue

7 days to die
唔知算唔算冷門

神話世紀3

如果多人正皮個回覆咁隻game係冷定唔冷

Half Life 3
今時今日應該冇乜香港人識

冷條撚毛

Vampyr

No man’s sky 2
真三國無雙9

GTA6

屌你老母閪 打全名啦

2都未有喎呢隻

咁出名都冷門
btw half life 編劇已經離咗職，應該都無續集

期待緊星期三

垃圾